毅進呢個名係咪唔會有正常大專院校收？

我有個朋友，佢dse肥左讀浸大毅進，今年開始係咁in大專院校既社工hd 但係間間都唔比offer佢
佢到底可以有咩出路

點解唔報番BU既HD，可能會易收啲

我都有咁同佢講過...
佢話嗰到hd得頹科，仲要唔洗in就直接收